export const quizHalloweenQuestions = 
    translations: {
      fr: [
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom du personnage principal du film 'Halloween' ?",
          answer: "Michael Myers",
          traps: ["Jason Voorhees", "Freddy Krueger", "Chucky"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Dans quelle ville se déroule principalement le film 'Halloween' ?",
          answer: "Haddonfield",
          traps: ["Springfield", "Crystal Lake", "Elm Street"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est l'objet fétiche de Michael Myers ?",
          answer: "Un couteau de cuisine",
          traps: ["Une machette", "Des griffes métalliques", "Une hache"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le vrai nom de la fête d'Halloween ?",
          answer: "Samhain",
          traps: ["Beltane", "Yule", "Imbolc"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel légume était traditionnellement utilisé pour les lanternes avant la citrouille ?",
          answer: "Le navet",
          traps: ["Le potiron", "Le chou", "La courge"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom de la sorcière la plus célèbre d'Halloween ?",
          answer: "La sorcière de l'Ouest",
          traps: ["Maléfique", "Cendrillon", "Blanche-Neige"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quelle couleur est traditionnellement associée à Halloween ?",
          answer: "Orange et noir",
          traps: ["Rouge et noir", "Vert et noir", "Violet et noir"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel animal est souvent associé aux sorcières ?",
          answer: "Le chat noir",
          traps: ["La chauve-souris", "L'araignée", "Le hibou"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle est l'origine celtique d'Halloween ?",
          answer: "Samhain",
          traps: ["Beltane", "Lughnasadh", "Imbolc"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom de la pratique consistant à sculpter des légumes à Halloween ?",
          answer: "Jack-o'-lantern",
          traps: ["Pumpkin carving", "Vegetable art", "Halloween sculpture"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom de la pratique de demander des bonbons le soir d'Halloween ?",
          answer: "Trick or treat",
          traps: ["Candy hunt", "Sweet seeking", "Treat begging"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom du fantôme le plus célèbre de la littérature ?",
          answer: "Le fantôme de Hamlet",
          traps: [
            "Casper",
            "Le fantôme de Canterville",
            "Le fantôme de l'Opéra",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quelle créature mythique est souvent représentée à Halloween ?",
          answer: "Le vampire",
          traps: ["Le loup-garou", "Le zombie", "Le fantôme"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom de la pratique consistant à se déguiser à Halloween ?",
          answer: "Costume",
          traps: ["Déguisement", "Masque", "Travestissement"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle est la date traditionnelle d'Halloween ?",
          answer: "31 octobre",
          traps: ["30 octobre", "1er novembre", "2 novembre"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel pays Halloween est-il originaire ?",
          answer: "Irlande",
          traps: ["États-Unis", "Angleterre", "Écosse"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom du comte vampire le plus célèbre ?",
          answer: "Dracula",
          traps: ["Nosferatu", "Lestat", "Carmilla"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel film apparaît le personnage de Beetlejuice ?",
          answer: "Beetlejuice",
          traps: [
            "L'étrange Noël de Mr. Jack",
            "Les Noces funèbres",
            "Edward aux mains d'argent",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom de la poupée possédée dans les films d'horreur ?",
          answer: "Annabelle",
          traps: ["Chucky", "Robert", "Billy"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quelle est la couleur des yeux de Michael Myers dans le film 'Halloween' ?",
          answer: "Noirs",
          traps: ["Rouges", "Blancs", "Bleus"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel bonbon est le plus distribué à Halloween aux États-Unis ?",
          answer: "Reese's Peanut Butter Cups",
          traps: ["M&M's", "Snickers", "Kit Kat"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom du clown tueur dans 'Ça' de Stephen King ?",
          answer: "Pennywise",
          traps: ["Art le Clown", "Captain Spaulding", "Twisty"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle est la signification du mot 'Halloween' ?",
          answer: "La veille de la Toussaint",
          traps: [
            "La nuit des morts",
            "La fête des citrouilles",
            "La nuit des sorcières",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel film apparaît Freddy Krueger ?",
          answer: "Les Griffes de la nuit",
          traps: ["Halloween", "Vendredi 13", "Scream"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom de la famille dans 'La Famille Addams' ?",
          answer: "Addams",
          traps: ["Munster", "Adams", "Morticia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Combien de fois faut-il dire 'Bloody Mary' devant un miroir selon la légende ?",
          answer: "3 fois",
          traps: ["5 fois", "7 fois", "13 fois"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom du groupe de rock qui a chanté 'Thriller' ?",
          answer: "Michael Jackson",
          traps: ["The Rolling Stones", "Queen", "AC/DC"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel film un garçon voit-il des morts ?",
          answer: "Sixième Sens",
          traps: ["The Others", "L'Orphelinat", "Paranormal Activity"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom de l'hôtel hanté dans 'The Shining' ?",
          answer: "L'Overlook Hotel",
          traps: ["Le Bates Motel", "Le Stanley Hotel", "Le Cortez Hotel"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle créature se transforme lors de la pleine lune ?",
          answer: "Le loup-garou",
          traps: ["Le vampire", "Le zombie", "La momie"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom de la sorcière dans 'Le Magicien d'Oz' ?",
          answer: "La Méchante Sorcière de l'Ouest",
          traps: ["Glinda", "Elphaba", "Maleficent"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel film une vidéo maudite tue en 7 jours ?",
          answer: "The Ring",
          traps: ["The Grudge", "Dark Water", "Sinister"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le symbole principal d'Halloween ?",
          answer: "La citrouille",
          traps: ["Le fantôme", "La sorcière", "Le chat noir"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Comment s'appelle le chien fantôme dans 'L'étrange Noël de Mr. Jack' ?",
          answer: "Zero",
          traps: ["Ghost", "Spooky", "Phantom"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle est la phobie de la peur d'Halloween ?",
          answer: "Samhainophobie",
          traps: ["Halloweenphobie", "Octobréphobie", "Citrouilleophobie"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel acteur joue Hannibal Lecter dans 'Le Silence des agneaux' ?",
          answer: "Anthony Hopkins",
          traps: ["Brian Cox", "Mads Mikkelsen", "Gary Oldman"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Dans quelle décennie Halloween est-il devenu populaire aux États-Unis ?",
          answer: "Années 1950",
          traps: ["Années 1920", "Années 1940", "Années 1970"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom du masque porté dans le film 'Scream' ?",
          answer: "Ghostface",
          traps: ["Scream Mask", "Death Mask", "Horror Face"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle actrice joue Laurie Strode dans 'Halloween' ?",
          answer: "Jamie Lee Curtis",
          traps: [
            "Neve Campbell",
            "Jennifer Love Hewitt",
            "Sarah Michelle Gellar",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel fruit est traditionnellement associé aux jeux d'Halloween ?",
          answer: "La pomme",
          traps: ["L'orange", "La poire", "La citrouille"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel pays le 'Día de los Muertos' est-il célébré ?",
          answer: "Mexique",
          traps: ["Espagne", "Argentine", "Brésil"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quel est le nom de la maison hantée la plus célèbre de Disneyland ?",
          answer: "Haunted Mansion",
          traps: ["Ghost House", "Horror Castle", "Phantom Manor"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle chanson de Rockwell parle de paranoia ?",
          answer: "Somebody's Watching Me",
          traps: ["Thriller", "Monster Mash", "Ghostbusters"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom du démon dans 'L'Exorciste' ?",
          answer: "Pazuzu",
          traps: ["Belzébuth", "Asmodée", "Lucifer"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Dans quel film apparaît la phrase 'Redrum' ?",
          answer: "The Shining",
          traps: ["Psychose", "The Ring", "Poltergeist"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom complet de Jack Skellington ?",
          answer: "Jack Skellington",
          traps: ["Jack O'Lantern", "Jack Pumpkinhead", "Jack Skeleton"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Quelle est la durée moyenne d'une citrouille sculptée avant qu'elle ne pourrisse ?",
          answer: "5 à 10 jours",
          traps: ["2 à 3 jours", "15 à 20 jours", "1 mois"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quel est le nom du bateau fantôme le plus célèbre ?",
          answer: "Le Hollandais Volant",
          traps: [
            "Le Black Pearl",
            "Le Queen Anne's Revenge",
            "Le Flying Dutchman",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Dans quel film Tim Burton raconte-t-il l'histoire de Sleepy Hollow ?",
          answer: "Sleepy Hollow",
          traps: ["Edward aux mains d'argent", "Big Fish", "Dark Shadows"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Quelle est la superstition concernant les chats noirs ?",
          answer: "Ils portent malheur",
          traps: [
            "Ils portent bonheur",
            "Ils sont immortels",
            "Ils voient les fantômes",
          ],
        },
      ],
      en: [
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the main character in the 'Halloween' movie?",
          answer: "Michael Myers",
          traps: ["Jason Voorhees", "Freddy Krueger", "Chucky"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "In which city does the 'Halloween' movie mainly take place?",
          answer: "Haddonfield",
          traps: ["Springfield", "Crystal Lake", "Elm Street"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is Michael Myers' signature weapon?",
          answer: "A kitchen knife",
          traps: ["A machete", "Metal claws", "An axe"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the real name of the Halloween holiday?",
          answer: "Samhain",
          traps: ["Beltane", "Yule", "Imbolc"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What vegetable was traditionally used for lanterns before the pumpkin?",
          answer: "Turnip",
          traps: ["Pumpkin", "Cabbage", "Squash"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the most famous Halloween witch?",
          answer: "The Wicked Witch of the West",
          traps: ["Maleficent", "Cinderella", "Snow White"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What colors are traditionally associated with Halloween?",
          answer: "Orange and black",
          traps: ["Red and black", "Green and black", "Purple and black"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What animal is often associated with witches?",
          answer: "Black cat",
          traps: ["Bat", "Spider", "Owl"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the Celtic origin of Halloween?",
          answer: "Samhain",
          traps: ["Beltane", "Lughnasadh", "Imbolc"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the practice of carving vegetables at Halloween?",
          answer: "Jack-o'-lantern",
          traps: ["Pumpkin carving", "Vegetable art", "Halloween sculpture"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the practice of asking for candy on Halloween night?",
          answer: "Trick or treat",
          traps: ["Candy hunt", "Sweet seeking", "Treat begging"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the most famous ghost in literature?",
          answer: "Hamlet's ghost",
          traps: [
            "Casper",
            "The Canterville Ghost",
            "The Phantom of the Opera",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What mythical creature is often represented at Halloween?",
          answer: "Vampire",
          traps: ["Werewolf", "Zombie", "Ghost"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the practice of dressing up at Halloween?",
          answer: "Costume",
          traps: ["Disguise", "Mask", "Cross-dressing"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the traditional date of Halloween?",
          answer: "October 31st",
          traps: ["October 30th", "November 1st", "November 2nd"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which country did Halloween originate?",
          answer: "Ireland",
          traps: ["United States", "England", "Scotland"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the most famous vampire count?",
          answer: "Dracula",
          traps: ["Nosferatu", "Lestat", "Carmilla"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which film does the character Beetlejuice appear?",
          answer: "Beetlejuice",
          traps: [
            "The Nightmare Before Christmas",
            "Corpse Bride",
            "Edward Scissorhands",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the possessed doll in horror films?",
          answer: "Annabelle",
          traps: ["Chucky", "Robert", "Billy"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What color are Michael Myers' eyes in the 'Halloween' film?",
          answer: "Black",
          traps: ["Red", "White", "Blue"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the most distributed candy at Halloween in the United States?",
          answer: "Reese's Peanut Butter Cups",
          traps: ["M&M's", "Snickers", "Kit Kat"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the killer clown in Stephen King's 'It'?",
          answer: "Pennywise",
          traps: ["Art the Clown", "Captain Spaulding", "Twisty"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the meaning of the word 'Halloween'?",
          answer: "All Hallows' Eve",
          traps: ["Night of the Dead", "Pumpkin Festival", "Night of Witches"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which film does Freddy Krueger appear?",
          answer: "A Nightmare on Elm Street",
          traps: ["Halloween", "Friday the 13th", "Scream"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the surname of the family in 'The Addams Family'?",
          answer: "Addams",
          traps: ["Munster", "Adams", "Morticia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "How many times must you say 'Bloody Mary' in front of a mirror according to legend?",
          answer: "3 times",
          traps: ["5 times", "7 times", "13 times"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Who sang the song 'Thriller'?",
          answer: "Michael Jackson",
          traps: ["The Rolling Stones", "Queen", "AC/DC"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which film does a boy see dead people?",
          answer: "The Sixth Sense",
          traps: ["The Others", "The Orphanage", "Paranormal Activity"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the haunted hotel in 'The Shining'?",
          answer: "The Overlook Hotel",
          traps: ["The Bates Motel", "The Stanley Hotel", "The Cortez Hotel"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What creature transforms during a full moon?",
          answer: "Werewolf",
          traps: ["Vampire", "Zombie", "Mummy"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the witch in 'The Wizard of Oz'?",
          answer: "The Wicked Witch of the West",
          traps: ["Glinda", "Elphaba", "Maleficent"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which film does a cursed video kill in 7 days?",
          answer: "The Ring",
          traps: ["The Grudge", "Dark Water", "Sinister"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the main symbol of Halloween?",
          answer: "The pumpkin",
          traps: ["The ghost", "The witch", "The black cat"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the ghost dog in 'The Nightmare Before Christmas'?",
          answer: "Zero",
          traps: ["Ghost", "Spooky", "Phantom"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the phobia of fear of Halloween called?",
          answer: "Samhainophobia",
          traps: ["Halloweenphobia", "Octoberphobia", "Pumpkinphobia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "Which actor plays Hannibal Lecter in 'The Silence of the Lambs'?",
          answer: "Anthony Hopkins",
          traps: ["Brian Cox", "Mads Mikkelsen", "Gary Oldman"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "In which decade did Halloween become popular in the United States?",
          answer: "1950s",
          traps: ["1920s", "1940s", "1970s"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the mask worn in the film 'Scream'?",
          answer: "Ghostface",
          traps: ["Scream Mask", "Death Mask", "Horror Face"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Which actress plays Laurie Strode in 'Halloween'?",
          answer: "Jamie Lee Curtis",
          traps: [
            "Neve Campbell",
            "Jennifer Love Hewitt",
            "Sarah Michelle Gellar",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What fruit is traditionally associated with Halloween games?",
          answer: "Apple",
          traps: ["Orange", "Pear", "Pumpkin"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which country is 'Día de los Muertos' celebrated?",
          answer: "Mexico",
          traps: ["Spain", "Argentina", "Brazil"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the name of the most famous haunted house at Disneyland?",
          answer: "Haunted Mansion",
          traps: ["Ghost House", "Horror Castle", "Phantom Manor"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "Which Rockwell song is about paranoia?",
          answer: "Somebody's Watching Me",
          traps: ["Thriller", "Monster Mash", "Ghostbusters"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the demon in 'The Exorcist'?",
          answer: "Pazuzu",
          traps: ["Beelzebub", "Asmodeus", "Lucifer"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "In which film does the phrase 'Redrum' appear?",
          answer: "The Shining",
          traps: ["Psycho", "The Ring", "Poltergeist"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is Jack Skellington's full name?",
          answer: "Jack Skellington",
          traps: ["Jack O'Lantern", "Jack Pumpkinhead", "Jack Skeleton"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "What is the average duration of a carved pumpkin before it rots?",
          answer: "5 to 10 days",
          traps: ["2 to 3 days", "15 to 20 days", "1 month"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the name of the most famous ghost ship?",
          answer: "The Flying Dutchman",
          traps: [
            "The Black Pearl",
            "The Queen Anne's Revenge",
            "The Flying Dutchman",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "In which Tim Burton film does he tell the story of Sleepy Hollow?",
          answer: "Sleepy Hollow",
          traps: ["Edward Scissorhands", "Big Fish", "Dark Shadows"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "What is the superstition about black cats?",
          answer: "They bring bad luck",
          traps: [
            "They bring good luck",
            "They are immortal",
            "They see ghosts",
          ],
        },
      ],
      es: [
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la película 'Halloween'?",
          answer: "Michael Myers",
          traps: ["Jason Voorhees", "Freddy Krueger", "Chucky"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿En qué ciudad se desarrolla principalmente la película 'Halloween'?",
          answer: "Haddonfield",
          traps: ["Springfield", "Crystal Lake", "Elm Street"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el arma característica de Michael Myers?",
          answer: "Un cuchillo de cocina",
          traps: ["Un machete", "Garras metálicas", "Un hacha"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el verdadero nombre de la fiesta de Halloween?",
          answer: "Samhain",
          traps: ["Beltane", "Yule", "Imbolc"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Qué verdura se usaba tradicionalmente para las linternas antes de la calabaza?",
          answer: "El nabo",
          traps: ["La calabaza", "El repollo", "La calabaza de verano"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el nombre de la bruja más famosa de Halloween?",
          answer: "La Bruja Mala del Oeste",
          traps: ["Maléfica", "Cenicienta", "Blancanieves"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Qué colores se asocian tradicionalmente con Halloween?",
          answer: "Naranja y negro",
          traps: ["Rojo y negro", "Verde y negro", "Púrpura y negro"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Qué animal se asocia a menudo con las brujas?",
          answer: "Gato negro",
          traps: ["Murciélago", "Araña", "Búho"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el origen celta de Halloween?",
          answer: "Samhain",
          traps: ["Beltane", "Lughnasadh", "Imbolc"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre de la práctica de tallar verduras en Halloween?",
          answer: "Jack-o'-lantern",
          traps: [
            "Tallado de calabaza",
            "Arte vegetal",
            "Escultura de Halloween",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre de la práctica de pedir dulces en la noche de Halloween?",
          answer: "Truco o trato",
          traps: ["Caza de dulces", "Búsqueda de dulces", "Mendigar dulces"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre del fantasma más famoso de la literatura?",
          answer: "El fantasma de Hamlet",
          traps: [
            "Casper",
            "El fantasma de Canterville",
            "El fantasma de la ópera",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Qué criatura mítica se representa a menudo en Halloween?",
          answer: "Vampiro",
          traps: ["Hombre lobo", "Zombie", "Fantasma"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre de la práctica de disfrazarse en Halloween?",
          answer: "Disfraz",
          traps: ["Disfraz", "Máscara", "Travestismo"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es la fecha tradicional de Halloween?",
          answer: "31 de octubre",
          traps: ["30 de octubre", "1 de noviembre", "2 de noviembre"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué país se originó Halloween?",
          answer: "Irlanda",
          traps: ["Estados Unidos", "Inglaterra", "Escocia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el nombre del conde vampiro más famoso?",
          answer: "Drácula",
          traps: ["Nosferatu", "Lestat", "Carmilla"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué película aparece el personaje de Beetlejuice?",
          answer: "Beetlejuice",
          traps: [
            "El extraño mundo de Jack",
            "La novia cadáver",
            "Eduardo Manostijeras",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre de la muñeca poseída en las películas de terror?",
          answer: "Annabelle",
          traps: ["Chucky", "Robert", "Billy"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿De qué color son los ojos de Michael Myers en la película 'Halloween'?",
          answer: "Negros",
          traps: ["Rojos", "Blancos", "Azules"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el dulce más distribuido en Halloween en Estados Unidos?",
          answer: "Reese's Peanut Butter Cups",
          traps: ["M&M's", "Snickers", "Kit Kat"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre del payaso asesino en 'Eso' de Stephen King?",
          answer: "Pennywise",
          traps: ["Art el Payaso", "Capitán Spaulding", "Twisty"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el significado de la palabra 'Halloween'?",
          answer: "Víspera de Todos los Santos",
          traps: [
            "Noche de los muertos",
            "Fiesta de las calabazas",
            "Noche de brujas",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué película aparece Freddy Krueger?",
          answer: "Pesadilla en Elm Street",
          traps: ["Halloween", "Viernes 13", "Scream"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el apellido de la familia en 'La Familia Addams'?",
          answer: "Addams",
          traps: ["Munster", "Adams", "Morticia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuántas veces hay que decir 'Bloody Mary' frente a un espejo según la leyenda?",
          answer: "3 veces",
          traps: ["5 veces", "7 veces", "13 veces"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Quién cantó la canción 'Thriller'?",
          answer: "Michael Jackson",
          traps: ["The Rolling Stones", "Queen", "AC/DC"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué película un niño ve gente muerta?",
          answer: "El Sexto Sentido",
          traps: ["Los Otros", "El Orfanato", "Actividad Paranormal"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre del hotel embrujado en 'El Resplandor'?",
          answer: "El Hotel Overlook",
          traps: ["El Motel Bates", "El Hotel Stanley", "El Hotel Cortez"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Qué criatura se transforma durante la luna llena?",
          answer: "El hombre lobo",
          traps: ["El vampiro", "El zombie", "La momia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el nombre de la bruja en 'El Mago de Oz'?",
          answer: "La Bruja Mala del Oeste",
          traps: ["Glinda", "Elphaba", "Maléfica"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué película un vídeo maldito mata en 7 días?",
          answer: "The Ring",
          traps: ["The Grudge", "Dark Water", "Sinister"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el símbolo principal de Halloween?",
          answer: "La calabaza",
          traps: ["El fantasma", "La bruja", "El gato negro"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cómo se llama el perro fantasma en 'El extraño mundo de Jack'?",
          answer: "Zero",
          traps: ["Ghost", "Spooky", "Phantom"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cómo se llama la fobia al miedo a Halloween?",
          answer: "Samhainofobia",
          traps: ["Halloweenfobia", "Octubrefobia", "Calabazafobia"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Qué actor interpreta a Hannibal Lecter en 'El Silencio de los Corderos'?",
          answer: "Anthony Hopkins",
          traps: ["Brian Cox", "Mads Mikkelsen", "Gary Oldman"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué década se popularizó Halloween en Estados Unidos?",
          answer: "Años 1950",
          traps: ["Años 1920", "Años 1940", "Años 1970"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre de la máscara usada en la película 'Scream'?",
          answer: "Ghostface",
          traps: ["Máscara Scream", "Máscara de la Muerte", "Cara de Horror"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Qué actriz interpreta a Laurie Strode en 'Halloween'?",
          answer: "Jamie Lee Curtis",
          traps: [
            "Neve Campbell",
            "Jennifer Love Hewitt",
            "Sarah Michelle Gellar",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Qué fruta se asocia tradicionalmente con los juegos de Halloween?",
          answer: "La manzana",
          traps: ["La naranja", "La pera", "La calabaza"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué país se celebra el 'Día de los Muertos'?",
          answer: "México",
          traps: ["España", "Argentina", "Brasil"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es el nombre de la casa encantada más famosa de Disneyland?",
          answer: "Haunted Mansion",
          traps: ["Casa Fantasma", "Castillo del Horror", "Phantom Manor"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Qué canción de Rockwell habla de paranoia?",
          answer: "Somebody's Watching Me",
          traps: ["Thriller", "Monster Mash", "Ghostbusters"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el nombre del demonio en 'El Exorcista'?",
          answer: "Pazuzu",
          traps: ["Belcebú", "Asmodeo", "Lucifer"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿En qué película aparece la frase 'Redrum'?",
          answer: "El Resplandor",
          traps: ["Psicosis", "The Ring", "Poltergeist"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el nombre completo de Jack Skellington?",
          answer: "Jack Skellington",
          traps: ["Jack O'Lantern", "Jack Pumpkinhead", "Jack Skeleton"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿Cuál es la duración promedio de una calabaza tallada antes de que se pudra?",
          answer: "5 a 10 días",
          traps: ["2 a 3 días", "15 a 20 días", "1 mes"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es el nombre del barco fantasma más famoso?",
          answer: "El Holandés Errante",
          traps: [
            "El Perla Negra",
            "El Queen Anne's Revenge",
            "El Flying Dutchman",
          ],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question:
            "¿En qué película de Tim Burton se cuenta la historia de Sleepy Hollow?",
          answer: "Sleepy Hollow",
          traps: ["Eduardo Manostijeras", "Big Fish", "Dark Shadows"],
        },
        {
          type: "Halloween",
          question: "¿Cuál es la superstición sobre los gatos negros?",
          answer: "Traen mala suerte",
          traps: ["Traen buena suerte", "Son inmortales", "Ven fantasmas"],
        },
      ],
    },
  },
};
